傳 美 國 銀 行 暫 停 與 海 航 集 團 交 易

據《彭博》引述消息人士指，美國銀行考慮到海航集團負債水平及股權結構的憂慮升溫問題，已要求投資銀行部門員工暫停與該集團交易相關的業務。

消息稱，有不到五名可能會從海航爭取生意的投資銀行員工，接獲美國銀行內部備忘錄，暫緩海航交易。

據指，花旗、摩根士丹利等華爾街投資銀行，此前已採取類似行動，有關投行大多不再給海航的交易提供諮詢或融資服務，理由為無法得到公司「了解你的客戶(know your customer)」委員會的內部核准。

另外，《紐約時報》稍早前亦報道，美國銀行曾在內部郵件中稱已決定撤出海航交易。

消息指，過去數年，美國銀行曾為海航多次的海外併購計劃，提供過諮詢服務，而美國銀行暫緩海航有關交易，影響項目包括HNA Commercial REIT在新加坡的上市計劃。

至於花旗與摩根士丹利，消息人士指，有關銀行內部委員會也很難充分明確海航的資金來源與股權結構，故在一段時間內避開相關交易。

Fuck HNA

topic 分咁開做咩9

無人想知

海航而家得返內銀敢借錢比佢

啟德塊地 睇怕又要同內銀借多次錢

你出乜撚野post

無領想睇

咱們有的是錢，才不用你們這些美國白鬼融資

如果唔填TUM
實比人政治操作換走你班高層
BUMP咗水 炒熡埋 內銀一定骨牌效應滿江紅

港銀唔做好耐

仲有hsbc同恆生

東亞、大新、ftlife呢堆狗衝去借比海航啦

邊間排隊跟樂視尾呢

無知一問
UO 呢排狂出平飛填位
係咪母公司唔夠錢周轉
要搵人落搭呀？

不如試下大家罷坐港航/快運

咁平心而論 佢兩間上年加埋好似賺左2億幾
點賺返黎就唔知啦

發展太快遲早仆街?

其實UO同HU/HX關係好疏遠
至少荷包同股權分佈完全係2間公司

香港銀行有邊間唔狗衝, 大陸爆煲, 香港銀行應死得仲快過四大內銀

HX飛溫哥華賣到咁撚平同而家330又載唔到多貨佢點回本

錢放美國是常識吧

HX保養唔會做到CX咁足
後備crew,機隊更加冇乜咁濟
成本梗係平好多

以為周庭開post

港豬真係掛住飛機張凳舒唔舒服都唔撚理經濟問題

呢到小學雞多
點會諗到連帶影響

美國佬可能以為海航係大陸丟過黎嘅經濟核彈

貴文貴已經講左海航係咩來頭啦

心灰啦
講支爆又俾堆五毛出嚟話你ff
講細嘢又港豬

講完咪知驚囉 屌佢老味 捥下手 中國政府單方申請海航破產， 美國佬渣都無

周庭係隔1格

OP係隔3格

王歧山Mola mola

點會回唔到本？佢啲機有4成客已經breakeven

southwest 咁低operating cost 都要74%,hx咩構造可以做到40%

A330邊可能fill 40%客就回本，LCC式飛A320可能得

哩d細bank冇咁多錢借啦

個 標 題 字 同 字 要 咁 多 空 位 做 乜

識fd內部通告東x唔再借

係咪習大大叫人停,
定還是check 到就爆

應該後者

呢間真係好廢
先唔講間野個壞帳率
佢有啲分行連自動存款機都無

記得以前廚叉成日拖機管局同地勤公司數
咪一樣繼續做生意